有冇人都係葵興做政府intern架？😭

有冇人都係葵興做政府intern架？😭好苦悶 想識下大家